咁大件事冇人講 deliveroo foodpanda 世紀大對決

上個禮拜deliveroo 搵完試當真，今個星期foodpanda 即刻搵小薯茄打對台

袋鼠

熊貓

正皮袋鼠
負皮熊貓

兩個黃嘅有錢賺
將其他圈嘅錢放入黃圈
就已經得
有咩好鬥

利申 好少叫deliveroo同foodpanda毒撚

袋鼠有咁差咩

Lingduck好多區都有外送服務啦

全都要

Lingduck又平又正 非打手

推上熱門

屌你全家

Cash on deliver完勝